《不屈進行曲》二創MV。FIGHT FOR FREEDOM!!!!!～～～

集氣～～香港人！！！！！！！

軍歌buff

好有氣勢，同願榮光歸香港一樣咁好聽

香港人！加油！

敬禮，哭了